有冇見過同事做野做到暈低

未見過但聽過有舊同事做到累低左, 聽落好恐怖

有
血糖低

我係暈低果個

悶到訓著就見過

唔夠訓，成日都暈暈地

見過同事做到發羊吊

年紀大d要keep住食藥個種?

奇遇wo

hi 舊同事你好, 近排好嗎

之前見有同事系位釣魚, 個頭差d撞落張台度

ching好夜訓?

要即刻call白車? 定有人識急救

睇住個同事無意識咁被抬手，第二日收到佢既死訊。
綜合資訊係個同事係洗手間突然心臟病發，隔左一陣先比人現

咁勤力少有

下, 後生定上左年紀

個人覺得好多做audit, 工程, 廣告既都經常性捱夜趕工, 連續幾日咁搞法都幾係野

有 我就係暈果個
琴晚無食飯
今朝無早餐
就暈低左

利申地盤撚

both 俾野佢咬實, 等佢唔好咬親自己條脷, 再 call 白車

ching保重身體喎
體力勞動既話早餐最緊要

之後好返嗎, 係咪緊張先會有機會發羊吊

我試過打機夜訓，暈左

通頂個種? @@

俾你發現左

有
一次過5個暈低
3個入左院

真係要得閒飲個茶

咁誇? 邊行?

清你會唔會認錯人

好似未到五十，普通大叔身形，唔算特別肥。

都可以照飲茶

都算後生啦, 可能有隱性心臟病
同埋少運動坐得多都係致命

gay

教育界
果日有活動由朝早去到兩點幾冇食野，又要係咁搬野上上落落

下次要食左早餐先開工
以前都試過幫下活動日個d
真係早去遲走, lunch都冇時間食

有d廿幾歲已經周身病痛 成日胃痛見暈
老細都仲當你狗咁砌日日做十幾個鐘

你唔明啲咩

有咩奇遇

奇遇可以用係"咁啱呀?我都係wo"上面
好似係

坐得多真係會周身痛(有時係坐姿問題), 病就真係睇身子體質啦
胃痛可能係食唔定時同有時係壓力所致 (我一比人chur就胃痛)
有d公司d排氣/冷氣系統有問題都好易搞到頭暈

唉, 香港地打工好多時都一日10幾個鐘

果間公司最痴線係試過平日返工時間叫人上公司油漆

見同事夜晚O到9點幾都唔食嘢，俾我一定暈低

做到死咗都有啦

等睇有啲巴打話係上邊覆呢個post

CLS 返工時間先黎, 想整死員工?

早幾年做big4有人猝死

我估都係安排果個唔想星期六日返工 聽到果下我都呆左 聞住天拿水做野

係Big 4 見過兩次
1. 有同事坐係到做野, 無啦啦 boom一聲暈低左係地下, 另一位同事即刻call 白車
2. 有同事坐係到做做下野話好頭暈, 跟住老細叫佢伏係台到休息下。隔左一陣老細拍下佢問佢仲有無事, 無反應原來暈左，跟住call白車

其實可以安排平日放工時間先整囉